日出康城連儂牆未開始先俾人拆！

有無巴絲見到有4，5架狗van ?？同埋勁多藍絲係度挑哂鬼！好燥呀！

拆一貼百

由佢la

見到啲人未開始就俾人插好氣餒

走啦
咁多離地中產狗

一張都未貼到班狗就衝出來了

好撚難搞 8點先開始 依家就畀人搞?

將軍澳係唔係得坑口寶林市中心先比較正常?

我反而見好多人貼喎

幾時？ 我就剛剛見到

日日貼

其實有無禁可怕？只係memo紙都已經令藍絲覺得係符咒禁

絲打住個頭？

嗰邊支那人比較多 但係
我見到係幾十個圍屌一個 心諗咩事

係唯一一間超市右則個邊牆，去cafe de coral一定經

我見到個位絲打好慘呀，俾班無腦藍絲圍住吊

惠康出面

半個鐘前

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

仆街蝦我！

康城都中產

加油

有錢唔會住康城 成日無啖好食，宜家叫有Deliveroo / foodpanda

大家經過就幫手貼下！

每日一貼